近10年最佳50名球員

50. 卡雲尼 | 烏拉圭 | 2次入選 | 77票 |最佳排名: 9th (2011)

=48. 基沙文 | 法國 | 2次入選 | 79票 |最佳排名: 3rd (2016)

=48. 拿傑迪錫 | 克羅地亞 | 3次入選 | 79票 |最佳排名: 12th (2014)

=46. 舒韋恩史迪加 | 德國 | 2次入選 | 81票 |最佳排名: 10th (2010)

=46. 堤亞高施華 | 巴西 | 3次入選 | 81票 |最佳排名: 8th (2013)

45. 比比 | 葡萄牙 | 3次入選 | 84票 |最佳排名: 12th (2016)

=43. 杜奧巴 | 科特迪瓦 | 2次入選 | 85票 |最佳排名: 6th (2012

=43. 占士洛迪古斯 | 哥倫比亞 | 3次入選 | 85票 |最佳排名: 6th (2014)

42. 佩奧爾 | 西班牙 | 4次入選 | 86票 |最佳排名: 22nd (2009)

41. 尹佩斯 | 荷蘭 | 3次入選 | 87票 |最佳排名: 10th (2013)

=39. 派路 | 意大利 | 3次入選 | 88票 |最佳排名: 5th (2012)

=39. 沙比阿朗素 | 西班牙 | 4次入選 | 88票 |最佳排名: 11th (2009)

38. 保羅普巴 | 法國 | 3次入選 | 89票 |最佳排名: 9th (2015)

=36. 碧基 | 西班牙 | 3次入選 | 93票 |最佳排名: 13th (2011)

=36. 史奈達 | 荷蘭 | 3次入選 | 93票 |最佳排名: 1st (2010)

35. 夏薩特 | 比利時 | 4次入選 | 98票 |最佳排名: 5th (2015)

34. 林柏特 | 英格蘭 | 4次入選 | 102票 |最佳排名: 15th (2009)

33. 馬爾干 | 巴西 | 3次入選 | 108票 |最佳排名: 8th (2009)

32. 耶耶托尼 | 科特迪瓦 | 4次入選 | 110票 |最佳排名: 9th (2012)

=30. 泰維斯 | 阿根廷 | 3次入選 | 106票 |最佳排名: 8th (2015)

=30. 阿歷斯山齊士 | 智利 | 3次入選 | 106票 |最佳排名: 7th (2011)

比比張圖

利申唔睇波

29. 伊度奧 | 喀麥隆 | 4次入選 | 112票 |最佳排名: 9th (2009)

=25. 科蘭 | 烏拉圭 | 3次入選 | 113票 |最佳排名: 6th (2010)

=25. 法卡奧 | 哥倫比亞 | 3次入選 | 113票 |最佳排名: 5th (2011)

=25. 保方 | 意大利 | 4次入選 | 113票 |最佳排名: 16th (2015)

=25. 丹尼爾 | 巴西 | 5次入選 | 113票 |最佳排名: 6th (2009)

24. 尼曼查維迪 | 塞爾維亞 | 3次入選 | 114票 |最佳排名: 6th (2011)

23. 法比加斯 | 西班牙 | 5次入選 | 115票 |最佳排名: 8th (2008)

22. 希古恩 | 阿根廷 | 4次入選 | 127票 |最佳排名: 9th (2016)

21. 列貝利 | 法國 | 3次入選 | 128票 |最佳排名: 2nd (2013)

20. 奧斯爾 | 德國 | 5次入選 | 133票 |最佳排名: 8th (2011)

19. 韋拿 | 西班牙 | 4次入選 | 134票 |最佳排名: 7th (2008)

18. 卡斯拿斯 | 西班牙 | 4次入選 | 137票 |最佳排名: 2nd (2012)

=16. 紐亞 | 德國 | 5次入選 | 142票 |最佳排名: 15th (2015)

=16. 拿姆 | 德國 | 5次入選 | 142票 |最佳排名: 4th (2014)

15. 朗尼 | 英格蘭 | 5次入選 | 160票 |最佳排名: 10th (2009)

14. 阿古路 | 阿根廷 | 5次入選 | 166票 |最佳排名: 10th (2008)

13. 羅拔利雲度夫斯基 | 波蘭 | 5次入選 | 173票 |最佳排名: 8th (2016)

12. 加利夫巴里 | 威爾斯 | 5次入選 | 175票 |最佳排名: 5th (2016)

11. 維達爾 | 智利 | 5次入選 | 176票 |最佳排名: 7th (2015)

小豬

10. 洛賓 | 荷蘭 | 5次入選 | 177票 |最佳排名: 2nd (2014)

9. 沙治奧拉莫斯 | 西班牙 | 6次入選 | 182票 |最佳排名: 10th (2014, 2012)

8. 尼馬 | 巴西 | 6次入選 | 186票 |最佳排名: 4th (2015)

7. 湯馬士梅拿 | 德國 | 5次入選 | 199票 |最佳排名: 4th (2013)

6. 蘇亞雷斯 | 烏拉圭 | 6次入選 | 231票 |最佳排名: 2nd (2016)

5. 沙維 | 西班牙 | 5次入選 | 234票 |最佳排名: 3rd (2011, 2010, 2009)

4. 恩尼斯達 | 西班牙 | 8次入選 | 295票 |最佳排名: 2nd (2009)

3. 伊巴謙莫域 | 瑞典 | 8次入選 | 299票 |最佳排名: 5th (2009)

2. 基斯坦奴朗拿度 | 葡萄牙 | 9次入選 | 435票 |最佳排名: 1st (2016, 2014, 2012, 2008)

1. 美斯 | 阿根廷 | 9次入選 | 441票 |最佳排名: 1st (2015, 2013, 2011, 2009)

點解成日都係美斯

大部分都死圖

比比
托屁
韋拿
啲圖笑死我

連普巴都有，猁狗係咁吹奏嘅謝拉特呢？

話哂拎過一屆xi

史奈達

唔通c朗咩
有睇波都知佢屈體能多過球技架啦

刀疤佬呢？

眼殘，自隊

卡雲尼

有d圖轉貼所以死左link

月巴

點解蘇亞雷斯唔係用入波之後無人同佢慶祝果張

耶耶同馬干係咪錯，明明前佢地幾名既仲低票過佢地

why no me

伊巴

科蘭

見到50就負皮左

我去左邊？？？

伊巴第三

伊巴條垃圾反而升左

得啖笑

點解有個最佳排名第一既無金球獎

冇你呀,垃圾

C治呢

38

細哨

伊巴世三

伊巴謙莫域

小豬果幅

啲圖做乜鳩

冇Kaká唔需要討論

屁馬會唔會被過份吹捧左

正評係俾樓主啲圖

得罪講句
全盛小白沙維點睇都大過伊巴啦

隊長踢利記呢啲弱隊點同其他金錢足球比

伊巴排第3，但最佳排名第5？

計票

普巴都入到

On9 james高過小豬
James穩佔皇正選得一季
除左14球金球真係唔覺有乜勁

伊巴r聯都冇
點值

卻奧斯都冇 傻的嗎

冇謝四有林伯

me=基沙文級數

雖然鐘意James，但真係唔值囉

有咩出奇

賓特拿呢賓特拿呢？

佢勁極咪又係07之前

d圖先係重點 好撚好笑

哨牙蘇換自己慶祝個Gif

點解科蘭係朴信惠

無torres

想問下係點計出黎?

沒高路斯 托迪 史奈達都排36

好正路喎， 佢當年喺拿波里係勁喎

貢刀有梅拿份

2007年拎世界足球先生，唔係近十年係乜？
同埋佢07-08同08-09表現仲keep到嘅，top 50實有佢份

有Pepe冇Nesta

似講緊近5年多啲喎

賣肝 高過史尼達

梅拿前十真係笑死我